4月中百合公主希妹低汁討論區 😊

嗯嗯嗯

哇！yoda大師拍緊星戰10

哇公主頭已側

18/04/13

話說內個！
三期生的「トキトキメキメキ」のMV已經公開了哦〜ヽ(・∀・)ノ

⚪︎⚪︎你知道了嗎？？

雖然拍攝當天下起了雨，但是大家還是度過ー了杏高彩烈的一天〜。
晚上還開了派對呢！！！

對了！咱們也開個派對吧！就咱倆 笑

給我好好準備啊〜！！！騙你的啦 笑

可愛吧〜！！她可是我的哦！笑

今日舞台小公主

上排漫画アクション

低低汁汁推到月尾啦

公主定火柴人

嗯~~~

你地太過份喇

做乜鳩小百柒呢排樣衰咗

不嬲

黎個大圖版

乜咁樣講自己

公主咩事要遮面

唐老鴨.gif

[

令令令

嗯

舞台「若様組まいる」

點解回左個po唔會去返最頂

仲喺度踩人地高登個網垃圾，人地起碼唔會有依個問題

舞台公主

嗯勁得意😊，多謝g持😄

大家仲記唔記得長髮時既小公主呢

兩年前今個月，公主將美髮剪短

繼續 t h r o w b a c k

回帶，上年好似唔記得貼

2018/4/16

眼鏡被Ayati醬搶走啦～～

今天運動量挺多的，穿著針織衫好熱啊

啪地一看手表，竟然都這個點了！！！
時間過得好快！驚訝！

今天一天各位也辛苦啦(*´ー｀*)

右邊完勝

法國推po 愈黎愈有技巧

右邊咩人

2018/4/17

睡醒了～～

吶吶快看！

服裝的右胸處沾上了沙拉雞肉

借左我個名佢用

哇公主變女俠

2018/04/19

今天是電視收錄，所以沒怎麽能發消息對不起（ ; ; ）

收錄後是首次和未央奈前輩一起參與EX大眾的取材～！

結果發現我和前輩竟有許多相似的地方！！笑

一定要去看哦(o^^o)

今天回家後就設置PS4吶～

嗨

2018/04/20

早上好！

昨天夜裏手忙腳亂地弄了好久，總算是把PS4設置好了！！

雖然還什麽軟件都沒有裝
不過聽說VR非常厲害的樣子所以很期待！

下次向娜娜賽桑問一問推薦的遊戲吧～

啊，今天是FLASHスペシャル的發售日！

拜托了(￣^￣)ゞ

哇右邊咁樣衰咩人黎

依班人乜水，搶公主蕉